GiGi Mak都黎咗大埔集會

食兩家茶禮
職業示威
白衫又去
黑衫又去

唔同人黎